[武漢肺炎民意調查］大家已經準備好糧食打持久戰未？

準備好晒啦
根本冇咁嘅需要

大家可以留言分享下準備咗幾多
我先 應該一個月唔出街都有嘢食

尋日喺超市補給嘅時候都見到冇晒嘉頓麵包同埋公仔麵

未買呀 屌

咁就真係要快啲啦
預備少少都要啦